# Hola Mundo Zizou

Aplicación de **Hola Mundo** creada por Arturo Navarrete aka "Zizou" con temática de Supaplex.
La aplicación está creada en Visual Studio como proyecto de Windows Forms (.NET Framework).
